呢個笑話係我男朋友咁耐以來最好笑嘅

條撚屌話識人可以del左高登啲po
所以唔驚我再開po唱佢
見一個del一個
你地話笑死唔笑死

哈

哈哈哈哈哈哈哈哈

哈哈

識人可以del左高登個app

係人都識啦

問題係 我無喺高登開過po唱佢
希望佢lihkg都有識人啦